證明民意沒有逆轉就叫贏？

請問各位而家有普選未？
有五大訴求未？
義士放返未？
英烈被追封未？
燈柱拆哂未？
大愚筆錢keep得返未？
仲有
收到四千蚊未？

搵人答我

推

死線830

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

五大訴求 缺一不可

push

贏乜啫，乜你見到林奠死閪狗咁講撤回啦咩？

同意

槍口對準政權
目標係五大訴求
缺一不可

乜帳都未同港共算
你班撚樣就掛住J狗乸?
人地PUBLIC個AC任你FOLLOW就已經有古惑啦

D人睇到大波波
睇到裸跑就心滿意足了

咩都無，但咗幾次打飛都爽咗。

淨係四千蚊都夠你叫兩次酒店雞啦

咁好多野唔係即時有效果，而家證明左民意冇逆轉，先可以令大家出師有名個運動行得更加長遠。好多其他國家民主抗爭係以年甚至十年計，韓國都用左23個星期
有民意基礎，大家有理據話港共漠視民意，可以放心升級

老懵董都識得講要居安思危啦

又唔係冇人思危
老實講大家長期精神崩緊對精神健康都唔係好事
今日咪當放鬆一下，今個星期823824825仲等緊大家

收到$4000

我係咪要講恭喜?